認真一問 籠裡雞作反呢句野係咁解架咩??

我討厭政治

佢就雞

我平時都覺得話所有女人係雞好撚on9

但係呢D爭住話自己係雞真係唔知講乜好